被防暴入侵既大埔居民：係咪有頻道可以睇到cctv?

打開電視錄撚住佢先

推！！

推

以前電視試過睇到cctv

點會睇到街嘅cctv
通常都係得lift

多數同一套系統，我屋企睇到影大廈正門果支Cam的

push

全世界窗口見到警既都拍底哂先啦

要搵部無解碼器仲收緊模擬頻道既電視先收到

係喎

我屋企嗰部都睇到 analog 啊